東鐡應該開放路軌俾人行路返工

塞哂月台又冇車

路軌本身都比樹塞左, 點開放

一路行出九龍一路幫手清樹

步操出九龍

摩西出埃及記
過紅海

有得諗

出九龍記
過紅隧

紅VAN

屍殺列車咁， 一堆喪屍係上面行

呢個係神既旨意
神說工要照返 世上的人便要出門上班

示意圖